[好吉利比卡超]一月十日跑馬地八場夜馬賽事討論區

留名

大波曼5.5

Push

lm

六環彩唔夠四百

又有比卡超?
出得咁密既

一月盃
估唔到佢退役之前仲可以睇到佢跑Group

係喎跑馬地G3
Eagle way都去跑

今日小勝
呀田又再表演真。大外一氣

勝利導航贏到就好

燈到想脫離呢個苦海

我都然錢

又要跟了

我愛馬勁皇子 上場了

比多次機會十三少 快趣的

鷹雄係咪諗諗下做勝哥兒二世算

會唔會呢場俾埋活力歡騰

【雷神炒飯哥家俊停賽】華將一哥乘機湊B
7/1/2018

梁家俊短時間內停賽兩次。

今日有3位騎師停賽，分別係食出尾口孖寶嘅雷神，新任爸爸梁家俊同羅理雅，雷神第9場以神級走位贏「平海福星」，不過就因犯規被罰於1月13及17日停賽，另梁家俊同羅理雅就分別喺頭場同第8場犯規，兩人刑期同雷神一樣，唯一唔同係雷神唔使罰錢，梁家俊同羅理雅就齊齊罰兩萬五。

梁家俊早前先停過賽，令其可以喺元旦日陪太太生仔，踏入2018年冇耐又停，呢次又可以幫手湊B仔囉。

雷神贏「平海福星」付出代價。

羅理雅

假假地都叫贏過次G3

無拉易賭

無拉先贏到錢

正確 有佢贏少左

今日贏得3%
近一個月最低

平海福星似隻馬自己搵位，不過拉對啲內閃馬操控都係咁上下

點解隻平海福星撞鳩我神威可以冇後果

有無人可以介紹下隻旋風腿

罰咗啦

無拉 但無埋炒
唔洗賭了

仲有杜利萊

唔使散倉嗱 ?

我頓要做騎王了

點反都佢都散唔到
寧願佢爭爭氣氣做好啲部署算了

被查詢時，潘頓表示，他並未得到任何策騎「跳出香港」的明確指示。他說，「跳出香港」的馬主及練馬師對「跳出香港」多次出閘緩慢，因而未能取得前列位置感到失望。他於「跳出香港」上仗角逐沙田千六米賽事前曾策騎該駒參加試閘，該駒在該次試閘中在領放下表現良好。「跳出香港」今仗自外檔出閘良好，因此他認為坐騎有機會佔取前列位置，倘若收慢會使坐騎再度居馬群後列。他須於比所願更早階段開始催策「跳出香港」，因為坐騎於轉直路彎時外閃，而他嘗試讓坐騎較能穩定走勢。他又說，無論如何，「跳出香港」在前列競跑下於末段未能以勁勢衝刺，表現令人失望。獸醫於賽後立即檢查「跳出香港」，並無發現任何明顯異常之處。

咁都唔搵方仔問下
大佬，你無明確指示撚有人買你咩

大家睇下幸運時代最後直路
咁都唔問唔罰 澳洲幫大曬咩

仲有歡喜心王者再現跑到不知所謂
有贏馬跑法唔用走去亂放 咁樣跑大運起都輸啦

首映

至於下仗目標，蔡約翰表示他仍要加以研究，但他有意安排馬兒角逐本月28日1200米一級賽百週年紀念短途盃，屆時將與一眾廐侶包括全港最高分馬「紅衣醒神」，以及「翩翩」、「華恩庭」、「爭分奪秒」等駒同場平磅角逐。

出埋澳斯卡啦，g1一個馬房都半打

喂喂 雖然天氣凍 但提一提某會員夠鐘起身打J啦
又比你反手燈中個一檔

【巴度起冷孖】兩度流鼻血馬狂勝！視雷神1.8倍大熱如無物
即時賽馬 2018-01-07 17:24:49 HKT

巴度(左)

高伯新(左)

閃耀駿駒(近鏡)輕取君達星

亞軍君達星騎練莫雷拉、蘇偉賢(右)

26歲的巴度今午（7日）於沙田馬場捧盃起孖。呢位法國騎師先於第三場爆60倍Win贏霍利時馬房「金獅雷將」，繼而第八場三班草地1200米，再爆高伯新馬房15倍的「閃耀駿駒」，捧走皮亞士紀念挑戰盃。「閃耀駿駒」單Win及組合獨贏A3分別派151及27.5元。

早於元旦日尾場，巴度已為高伯新爆冷贏「勇霸神駒」，今場他以「閃耀駿駒」再與高伯新攜手贏田草，「閃耀駿駒」之前在徐雨石馬房有兩次流鼻血紀錄，若再流一次便須退役。

「閃耀駿駒」今季由高伯新接手後，健康趨於穩定，上仗田草1000米直路後追第四，已有復蘇跡象。果然呢次加程跑1200米，復配巴度留前鬥後，早段守第九位，末段從大外叠一陣風般話過就過，最終大勝全程雷神大熱門放頭馬「君達星」3.25馬位之多，從而打破本身轉廐後齋缽，以及錄得草地首勝。

「閃耀駿駒」廐主高伯近兩次賽事皆有馬贏共得三Win，亦維持住新一年強勢。

第八場1.8倍全熱門「君達星」跑第二：全場最冷127倍的「威威心得」後追第三；10倍「紅運爵士」得第四，四重彩派近11萬元。

其中蘇偉賢馬房、莫雷拉操刀的「君達星」至今4戰，3次不足兩倍皆跑亞、季軍，賭Win輸死人，反而最冷一次3.3倍則勝出。

==============================================================
【minigame】2017瘋暈人物 返工打機唔使擇日

相關新聞
【贏馬後心底話】高伯新：有位騎師真令我佩服！
即時賽馬 12小時前

除左褲

王若舜條弱智仔 琴日即場睇巡邏影片 仲夠膽話雷神平海褔星冇乜阻到人
條友幾時可以俾人踢走

鷹雄潘

阿妹退休?

喜琦上岸了

佢唔騎啦?

喜琦唔再騎

蔣嘉琦宣佈掛靴

有人包左

唔想做人
再打真係會咸
知舍個post講曬我想講既野 冇曬心機

邊個咁好包養佢

kk d 騎功

Kk

會上討論區果個霍ching 啦

早段搶騎，後段力弱

嘉琦bb隻手痛到連幫我打飛機都打唔到，我個心好痛

冇曬心機了
比卡超又多個理由要贏一月盃

kk一日4win輸騎師王呢單嘢都有排講

莫雷拉

尾場1200米d 馬勁到

KK

上上水先，再睇頭場威勝哥咁樣比眾綵撞法再加新強勇駿個到真係好危險。

做人私家雞了

大面架純先係

蔡約翰紀念短途盃

琦妹

拍埋片

牌照委員會的決定 － 見習騎師蔣嘉琦
08/01/2018 12:12

牌照委員會以文件傳閱方式進行審批，接納蔣嘉琦的申請，即時撤銷她現時持有的2017/2018年度馬季見習騎師牌照。

上利多咁樣砌法
有好碼頭就梗係走啦

無得再睇嘉琦騎功

strong post lm

嘉琦bb永遠g持你牙

明明手力唔夠當佢拉馬

原來獅子驄仲未操得番

去左放草嘛
返左嚟我諗都要適應下先操

唔怪之得，等季尾又連勝

幫東東4W

【蔣嘉琦掛靴】感到好失望！燕梅BB：佢願意開班教騎馬

1,611
建立時間 (HKT): 0108 15:16
萬事系馬主伍燕梅(左三)常與蔣嘉琦(最右)有合作
適中字型
較大字型
萬事系馬主伍燕梅(左三)常與蔣嘉琦(最右)有合作
萬事欣
萬事欣
女見習騎師蔣嘉琦的掛靴消息已成事實，不少馬圈中人都對此事大感震驚，尤其是「萬事」系馬主伍燕梅，須知嘉琦曾為此系馬多次出賽，兼取得勝利。

伍燕梅說：「嘉琦曾為『萬事盛』及『萬事欣』贏馬。對於嘉琦BB掛靴，我覺得好失望。在她休養期間，我每次見到她，都同她講同一句說話『我等你復出再騎萬事系馬，再為我們贏馬』，怎料收到她掛靴的消息，我真是好失望，但我也明白，她因健康理由而有此決定。」
「嘉琦對我表示，她好鍾意騎馬，好希望能有機會可以教人騎馬，即使只有四位學生，嘉琦話都願意開班教騎馬，我祝福她做到自己最喜歡的事情。」

【deadline將至】羅富全四捷招牌馬 截止前會報跑大賽

10,835
建立時間 (HKT): 0107 21:55

紅衣優駿

今午（7日）沙田賽事，羅富全馬房「紅衣優駿」配田泰安爭第四場三班1600米，沿途守三四位，質超關係全程在外叠蝕位亦冇有怕，結果末段一衝即贏亞軍「估惑」1.75馬位之多。

「紅衣優駿」轉投羅富全後至今五戰得四冠一亞，亦係羅富全從練首匹一季四捷馬。
羅富全說：「『紅衣優駿』繼續進步，今場取得季內第四捷，不知道會加多少分，至於未來部署，我賽後將與馬主和田泰安商量，但由於明天（8日）是經典一哩賽截止報名日期，亦是打吡第一階段截止報名日期，因此我大多會為牠報名。」
「雖然『紅衣優駿』之前曾在下雨情況下搏輸，但該役因負重磅及遲發力致敗，所以縱今日下雨場地起變化，我亦未有太大擔心。」

【四年之癢】盃王佈鑽石陣容 衝擊一塊熟悉之地

4,973
建立時間 (HKT): 0108 13:13
大摩劍指3月底杜拜世界盃之夜
適中字型
較大字型
大摩劍指3月底杜拜世界盃之夜

由大摩訓練的綽力之城，四年前贏出杜拜金莎軒錦標。
由大摩訓練的綽力之城，四年前贏出杜拜金莎軒錦標。
一年一度杜拜世界盃嘉年華定於周四（11日）展開，主賽日是3月31日星期六美丹馬場杜拜世界盃之夜，在港有盃王之稱的大摩將替多匹良駒報名參戰。

據知，摩廐將安排前年馬王「明月千里」及已故馬王「佳龍駒」的同主馬「佳騰駒」，出師本屆杜拜司馬經典賽（一級賽2400米），並於杜拜草地大賽（一級賽1800米）報名四駒，包括應屆香港一哩錦標盟主「美麗傳承」、去年董事盃頭馬「喜蓮獎星」、前年慶典盃三級賽王者「壯思飛」，以及新晉高評分澳洲自購馬「信心保證」。
大摩曾憑「綽力之城」（已退役）與騎師莫雷拉，於2014年攜手勝出杜拜金莎軒錦標（膠沙地1200米），從而破天荒揚威杜拜。且看事隔四年後，他今年可否再在載譽歸來。

又陽光。
又同馬主，又呂健威。
其實我唔知係咩心態。

又會到正賽無啦啦換人搏輸

有人養仲騎馬咩

配贏馬騎師 今次一定贏

入豪門

私家騎師

Kei b

好可惜

紅衣優駿參加經典一哩賽

蔡經典一哩剩係出兩匹,應該信心十足

大藤王唔跑經典一哩

爭分奪秒都冇報

咁當家精選能力同狀態又真係....

長力唔夠啦佢

上次都第三啦，我覺得點都可以試多次
滕王有報打吡

今年經典一哩好似仲衰過上年

負皮我做咩
爭分上次跑1班1600係第三喎

是但啦
我啲cm都無啦啦俾人負皮

差唔多
當家=佳狗
時時=罷跑之星

btw,尋晚發夢見到罷跑之星過到1800米閘，西方快車暴斃

Fk 唔好咒西車

星期三好難刨

好亂 由其尾場

鳩買無痛苦 得一隻穩膽 我超

我又想迷巴
等埋賠率先

巴打你又好似上次咁買？

當家跑初跑一哩應該都超超地班
上一次已經知慢腳左，增程必合
志趣相投跑法又彈性，係驚唔夠時間回

無咩邊隻特別鍾意
反而三歲批馬我好多都LIKE

暫時望下先
其實東東d馬都唔差

今年打吡一定撐時時精綵

海g

1檔

【濠江馬訊】冼文諾重返澳門發展

今日澳門賽馬會宣布，騎師冼文諾獲簽發六個月客串騎師牌照，即時生效。

巴西籍騎師冼文諾現年42歲，曾於巴西、阿根廷、香港、毛里裘斯、杜拜、韓國、新加坡及澳門策騎，至今已取得約1,818場頭馬，曾是六屆澳門冠軍騎師。冼文諾最低策騎負磅為116磅。

反而覺得今年會幾好睇。
舊年佳龍太超

當家西拉上場似試馬
試下留後 果場其實居中都已經殺哂

上年都叫有幾隻group馬

Kei bb今季唯一官方收入係騎師競跑獎金

依隻唔得啦，後晚好凍

病左 而家睇頭四場先

有新加坡唔留返澳門

唔係新加坡撈唔掂咩？

星期日買9中6 但範圍太大 贏唔多 希望今次可以再稍為縮窄

巴度高柏新合作愉快,再跟下

留明

美妙星去番垃圾倉

無限欣賞未必好有分頭 始終有績

三屆冠軍上屆亞軍wor

屌牙 幾時俾左廢中架

無限欣賞好難出到頭
死步頭均速馬 好似披多過騎
當然巴度布時又搭通到天地線
小米周就係例子

無限欣賞退出

仲好

【 超 新 星 誕 生 】 破 9 0 年 紀 錄 ！ 1 6 歲 「 童 工 」 一 跳 成 名

英 國 跳 欄 賽 新 晉 騎 師 、 年 僅 1 6 歲 的 James Bowen ， 日 前 夥 拍 1 3 歲 老 馬 Raz De Maree ， 爆 大 冷 贏 出 超 過 1 2 0 年 歷 史 的 跳 欄 大 賽 Welsh Grand National ， 震 撼 整 個 當 地 馬 壇 。

James Bowen 於 該 項 三 級 賽 奪 魁 ， 而 且 榮 膺 賽 事 歷 來 最 年 輕 勝 出 騎 師 ； Raz De Maree 同 時 刷 新 一 項 塵 封 9 0 年 的 紀 錄 ， 就 是 成 為 Welsh Grand National 史 上 最 老 頭 馬 。

James Bowen 賽 後 接 受 訪 問 時 表 示 ： 「 新 一 年 的 第 一 場 大 賽 就 能 贏 馬 ， 一 切 都 令 我 都 好 驚 訝 及 震 撼 ， 要 知 道 我 是 從 小 就 觀 看 此 賽 。 」

「 如 果 一 年 前 ， 你 說 我 會 在 這 裏 取 得 勝 利 ， 我 一 定 不 會 相 信 ， 因 當 時 我 仍 是 一 位 小 馬 騎 師 。 不 過 由 八 歲 開 始 ， 我 就 知 道 我 的 目 標 是 成 為 一 名 騎 師 。 」

圖 片 來 源 ： racingpost

但坡佬唔俾牌佢

好想快d倒屎盃
想睇自己攞gp

大魔搵傳承吸飛底出獎星

尾場莫雷拉冇馬騎了

同樂日唔報打吡

反而想睇除左五十五十之外，平湖之星會唔會出

【布文又來】幸運如意再配布文攻一級賽

上年全球最佳騎師布文，於1月28日再度重來為「幸運如意」出戰一級賽1200米百週年紀念短途盃，雖然同日「明月千里」將出戰一級賽1600米董事盃，但據知此駒不會重配布文這位好拍檔，反而轉由祈普敦接手，因為摩廄主帥貝湯美將騎「喜蓮獎星」跑這場大賽。至於「幸運如意」跑完這場一級賽後，才會考慮是否遠征日本的高松宮紀念賽。

咁先正路 獎星未交代

配布文驚底出

霍ching 買左好多比卡超

星期三又要迷東

尋晚發夢喜蓮彩星大爆發 大外檔一氣過曬

跑都冇跑點爆

贏完追住大摩黎咬
你比返條J我呀 又話剩係割包皮既

腎仔好似預測到勁豐裕會補出咁 係咁提

等陣金盃遮打盃又放佢出黎做開路先鋒兼搞鳩超時空要塞

R1 欖球鑽石 吉利馬王
R2 友享友賞 金剛秀
R3 春盈 八太子
R4 勁豐裕 心中有善
R5 實力飛駒 海之濤
R6 達羅素 中華盛世
R7 慣勝共贏 美麗寶寶
R8 真先生 僥倖

喜菜落左飛 明明記得廿倍開外

R2 3 巴度孖寶

g持比卡超

G持

養咁耐草 條跑道冇用咁耐 我諗會有偏差

僥倖 原來已經二班
葉楚航 有二班

R2隻友享友賞去盡左 3344啦

金剛秀咁輕磅好似幾大勝機

R5 好難揀

呢場隻隻都似位置多D，第五場又係

想追何良水尾

睇馬真係好多隻搶 海之濤 老了 實力飛狗係200會力弱
威先生反而食住個勢 我覺得佢會有三甲

好似冇隻會贏到

難小小 要埋到欄 慳位

慢馬J騰配拉搏殺想然一月盃

R1)泡泡達人一落五班即搵返炒飯炒佢,始終五班成堆水馬,十倍可以做膽
R2)多多勁驥落返上季56分贏馬水平,最近兩課跳火噴噴,會做拖
R3)八太子上場塞車績可以唔要,十一檔起步包唔塞
三隻先

三隻都有揀黎諗過

講埋頭場隻好準確冇改錯名,係好準確地垃圾

泡泡達人怕唔怕十一檔俾內檔馬食個偏差返黎追唔切

呢隻放二疊都夠做
佢前仗四班谷草B欄7檔都係輸三個馬位到,仲要有勢撲上嚟

KK掛靴就會唔會獻惑同上利多一齊贏呢？

要潘都唔要拉西

隻名馬都衝得好勁 今次有埋5檔

位置應該追到 如果堅砌

霍清幾時出今晚一月盃詳細分析

下晝會出
俾時間我寫埋超能燈膽先

對上幾場賺哂形勢先辛苦W or P
今晚咁凍未必去馬

揸左做膽

始終要拖拖

跑馬賺完可以再賺嘅
但係馬房退出咗隻就唔知會點諗了

我呢場玩鐵角算
4 9 12
4 9都要睇發揮 玩鐵角因為12就怕隻馬先唔敢做膽

雷神7場熱門 ? 騎豬王1.5倍穩唔穩

霍清專業分析
第 6 場 - 一月盃（讓賽）
2018年1月10日,星期三, 跑馬地, 21:45
草地, "B" 賽道, 1800米, 好地
獎金: $3,000,000, -, 國際三級賽

鷹雄：過氣G1馬淪落到打比幫佳龍駒造王 俾佢跑G1做主力就搞到要陪跑 俾埋G3佢跑都上唔名 燒家大水魚等三班長途吧啦

醒目名駒：成日扮醒又拾下拾下咁款 人七歲你七歲搞到未老先衰咁 準備返去搵容天鵬妹下妹下啦

達羅素：燒家又一扮勁水魚 勉勉強強都上唔到大場面架啦 最後咪又準備同鷹雄留係二三班妹下妹下

活力歡騰：一時亂燒一時用返正常跑法 跑下跑下活力歡騰鬼知自己呢場要做主力咩

萬馬飛騰：西拉每隔一排都騎彎馬 萬馬飛騰一諗到俾西拉大鞭大鞭咁車落去 四隻腳都驚到震曬仲識跑咩

上利多：垃圾西馬唔識贏都算 仲要累到KeiBB聲譽受損 二班都贏唔到學乜人跑Group呀

包裝騎士：過氣騎士今季連卒仔都打唔贏 老野準備俾人屈到做逃兵啦

中華盛世：上兩場冇人搞你當正自己係馬克羅斯咩 因住燒下燒下大國勃起都搞到大國陽痿呀

龍船鼓響：發叔都去左一段時間啦 都係等埋發叔先有機會有group架啦

將才：二班都跑到包曬尾 準備同將令整個自製包尾2x1啦

比卡超：我超雖然上次早段落後太多又一次後上不及只跑第六 但佢既鬥心都感動左唔少馬迷 亦可以話雖敗猶榮 講到今次一月盃 對於騎師 練馬師同我超黎講都係非勝不可 梁家俊做左人爸爸之後依家極之需要奶粉錢 但佢停完一日又一日 有時間陪仔仔同牙Kit但同時亦洗左好多錢落補品奶粉同BB用品 亦急需贏一場豬3去幫補家計 因此佢都已經有極大需要贏馬 為左成頭家 鬥心亦比跑美麗傳承個陣更為高漲 加上霍利時呢三季除左比卡超之外都冇一隻可以跑到分級賽 呢幾年仲要成日俾馬迷恥笑完 然後再俾人鬧佢只識贏低班馬同埋不斷浪費馬匹才能 俾馬迷清算足三季之後 佢終於肯俾返我超跑豬3 今次霍利時除了為自己面子而戰之外 亦都係為自己尊嚴而戰 到底佢會變返以前爪皇凌雨時期受眾多馬迷尊重定繼續俾馬迷唾棄搞到散倉收場都係睇呢舖 亦因爲咁霍利時既決心都去到從練以黎最為高漲既一日 亦希望幫比卡超拎返場豬3保護自己聲譽 最重要既係呢場對我超黎講亦係極具意義 因為佢等左接近三季終於有得再跑豬3 我超亦等左三年要報燒完當日拎左左佢港澳盃之仇 亦收到風我超為此亦日日都好努力咁鍛練自己 為求以最佳狀態出戰一月盃 拎返場豬3證明自己既實力 加上佢不但背負住細佬我年未完既分級賽夢 以及為左可以以一場分級賽歡送閃電兵團既最愛KeiBB 我超既鬥心同意志力都以悲憤化為最大既力量準備贏場一月盃 係人同馬都充滿極大既決心之下小朋友今晚不特止準備一路拎住fing住比卡超公仔一路拉頭馬多謝家俊哥哥之外 亦一齊準備拎住一月盃獎盃慶祝比卡超終於成為分級賽冠軍 同埋一齊多謝嘉琦姐姐

2018全年重心：
比卡超>F

見到多謝keibb喊左

冇嘉琦bb我不賭了

婦女含袋醒目名駒早過狗熊返黎

預告下先
今晚會有知舍直播

隻抽

我唔quote專業分析了 唔想搞到真心傾馬既巴打咁煩
但呢場我會照買比卡超
113磅1檔家俊 雖然對手難搞但我都要保持希望

老老豆豆，比卡超依場真係有態，贏就點都秤唔到佢，際遇好既，3344唔難

達少今日d馬點睇，最近佢好博
快趣的自由旺好似唔差?

自由旺贏馬走去除配備，唔考慮了，都唔知放唔放

Fit就fit，但1800難搞🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️🤦🏻‍♂️
同埋10好靚

r6係比卡超，唔係將才

頭場大熱q

最驚呢隻搗亂大局

快趣的要博13哥涉得好 跑開左1200依家縮番落1000 我估前段未必夠快 後上爆一段上黎又係得個近字
靠達少後上

紅運發財點解會咁冷

睇下上次雷超點俾13笑搞到第4
馬有但13笑最後75米先開鞭
同埋A fast one我等緊佢返泥地
谷草識跑但唔識贏咁

一條心撐巴度

想要高山威龍

D飛係咪等過關

好似退得好快 上場猴完一步都冇 棄了

太老了

金飯碗fit 到瀨屎

田雞3檔飛到去飲啤酒呢

要左

田雞谷草依家1檔都驚

你地識咩 外欄既草特別好跑

依場我反而最睇唔透隻大四喜

架勢堂二世
減下分啦

飛起主帥 有手影

又搞多次有禮真係跳。

不過依場主要都係買7-8 QQP

yo

今晚寵愛Lolita

我認為隻馬田草田泥都比谷草好

今日亂局

莫 7場大熱 騎師王點豬

第一場，泡泡達人

迷東迷頓
金剛秀海之濤1檔超輕磅

博彩

返來了

試下東東手風順唔順先

今次寫左第一場 大家趁有時間睇下啦

就嚟開跑

R1 名馬 創意寶 快趣的 泡泡達人
R2 指揮官 友享友賞 金剛秀 加州勇將
R3 勁皇子 八太子 春盈 大運舞台
R4 獻惑 勁嘉輝 靚先生 精選直前
R5 實力飛駒 綫路神駒 威風霸皇 運財童子
R6 萬馬飛騰 達羅素 中華盛世 醒目名駒
R7 威信 紅運發財 劍聶風 勢必跑
R8 僥倖 駿明珍寶 財高八斗 英勇大師

知舍live又黎啦

唔想要大師兄

小注撚頭鑽石

1,4,7
原因請睇文 唔想再打字

連贏 1 場 5 世界都市 + 7 創意寶 +
10 金威利 $10

$30.00

要贏錢買巴度

頭場

7 創意寶
8 名馬
12 勁駿皇駒

都係揀翻最近準D馬

快趣的生性啊十三少

巴度40倍好驚佢

金威利 三甲

只出一場 一場10

13落飛

1號呢

拉叔真係贏

高廠呢排

砲乜

乜鬼馬王

4，1，7，3

又勇晉神駒事件

4>11>7>3

一訓醒就開跑

泡泡達人做乜9

4，11，73

屌你啡格q

中

泡泡達人搞咩

4-11-7-3

全收

4 11呀 收咩

邊個係咁吹奏 以為真係有機
垃圾

收皮

1乜鳩

後備冠軍

泡泡達人都跟唔上步速

泡泡達人做乜

黃牌高柏新

雷神好波

隻名馬又發生咩事 直路冇落過手

58.06都贏到

屌又雷狗
成個賽馬業俾你搞彎晒

啡格q

串曬雷神w先 今晚唔怕凍

其他人垃圾可以點 你睇下頓哥 睇埋十三

中左條大冷pq

落飛狗先搞彎晒成個賽馬業

麥菲文真係辣殺

指揮官仲有14倍 ? 3次近績都咁好

啡格 之前睇成8百幾

2>1 5 7 12
12> 2 6 7
唔中就不賭了

啡格？

9歲馬場場追咩 泡泡達人都要回氣啦

回飛都合理D

9歲馬都唔求得咁多了

名馬上次個場終極弱組黎
點要

11檔

想重注指揮官追數。。

巴度又咁冷

沿途慳盡先追到

今日有無咩偏差

總之呢個馬房就好難賭啦

諗緊指揮官做腳定喜菜 但喜菜睇落仲衰

睇完好吉利先有結論

1 7 11 買少少算

孖寶中頭關,串6 12 有無機

多多 劍零雲

1冷到癲

跑果條友廢

銀城福星上場輸人
冷味很重呢

6 12 all in

4 好耐冇試過咁熱

要叫下巴度了

同路
2 5 6 7 12

不嬲用開依條友喎

巴度!

巴度咁冷又有機

r2 5 6 12 都想要

我買晒

英姿茂盛d飛好怪

劍凌雲 冇傷患屌打呢班馬

東騎師王最後召集

可能大家都知隻馬馬性

佢開齋嗰場識抽出黎
上場就唔抽俾人封死

都可以

邊有可能仲係呢個班

要左2,5,11

氣管有血左成年

買唔買好
驚佢會俾人頂

今場要劍0暈
上次西拉妹下妹下都算 仲要氣管多血 我當佢冇跑過
呢組對手又唔太叻 不妨俾多次機會佢

雖然方sir比左12，但我覺得12咁輕磅1檔。
QP膽應該穩

1 始終win個場慢時間對手唔算強（依隻識咁講，但頭先要名馬....）
2真係偏熱

所以再揀到已經係8 寶驫有盈同9 劍凌雲

9無病無痛依個分應該仲夠用

紅褲精神 金獅雷將 喜菜？！？

11點睇

6有冇機

做腳應該得

我估金剛秀落到三倍

錯過左黃金機會其實都幾難再贏

4 9 12

QQP 8-9-12

金剛秀

拉叔又然

又西拉

肥SO咁開心

光頭開心到

2 7 9 6

終於交代到

光頭佬咁high做乜

金剛秀on9

佢等咗好耐頭馬

又牙拉日

大熱馬無輸到

金剛秀輸撚死人

2-7-9-6

乜撚柒野自由旺呀...

隻6咁遲抽出黎

今季1w4p
再贏值得開心啦

柒達咁都頂唔住

自由旺d飛出閘先現身

人地自由旺仲蝕過佢都跑條Q番黎

騎豬王又唔洗買了

比個配備變動嚇到 四連比佢卡左

1.5穩陣過賭波

奠拉真係賭仔救星

希達德又咁早收疆

爽

佢興依味野

條Q都比佢卡埋

奠雷拉隔離果個佢巴打來???

歐洲騎師係咁
但又再睇到佢跑馬好有心機

自由旺超重w喎 p4.8

屌佢夾落去田到

拎咗金剛秀做膽又豬

方仔買

第三場莫雷拉1檔，我識買了

本身想要勁皇子 依家d過關飛

勁皇子

[url]金飯碗 [/url]

金飯碗

勁皇子睇幾次個閘都好有問題
肥左跑落又冇咁勁
直頭買佢4名都冇

春盈做膽是否穩

All in 8太子

問過我太子未

6 月擺到今日毛再出
咁既賠率........
唔買好過啦
入到嚟就冇計

潘頓大船

r3. 5>3 8 睇落ok

大運舞台真係想搏搏佢

容狗夠凍未

李寶利明明可以追到q 屌

雷狗呢場又boxsit位

得2.0 點買

5>8,9

太子梗係著紅褲 拎金飯碗食飯

太子大船

大四喜win

春盈 除褲精神

2>3 5 8 9 + 一條5做膽
3>8 9

大船典算

同路

3-12

真係好鍾意確威龍。

冷都搵佢行頭。

拖3,8,9,12

拉叔又黎？

r3 2

輸死人

連贏位置Ｑ 3 場 5 八太子 + 8 金飯碗 +
10 必定掂 $10

$60.00

春盈 確威龍 大四喜

春盈金飯碗

唔要太子

部能

能叔

3 12 11 2

仆街拉

今次冇食藥

隻勁太子搶口搶到

太子 紅褲

屌你蔡頭摩狗

好野 我情願你跑二三疊呀潘狗

屌又中一隻 春盈有 田雞無

差d

拉狗 又豬

我個飯碗呢屌

收蚊

神童：你快D settle返隻馬先，我唔敢過你

屌你啦死田雞 燒到咁

搶晒口 無計

搶到要上

潘狗正仆街黎，鞭都冇撚打過

莫雷拉好少流放咁渣, 留到頭鱷鱷

唔w都拎p呀大佬 人地巴度跑都拎個第2
今次連第4都冇

我中春盈無金飯碗

有冇人發覺跑馬地睇績同係冇用 今晚我終於信了

不嬲係

賴又入q

起步快以為有機 點知

四場 東東可否all in

路程專家勁勇威龍

金碧旺旺都係睇定d先

咁好分

真心 隻馬又唔係冇
呢組水準又唔高
真心可以一試

獻惑何德何能咁熱 我買心中有善唔好

啤酒園見

68賠 點都要買

心中有善 一支梅好靚

10檔杜友 握手區見

無人要勁嘉輝 ？

呢d閪馬，唔買就會攝撚左入黎，買親都冇

一支梅賽績好唔吸引

準備同佢揮個手先

姐係點解？

飛出啤酒園
咪可以同佢say hello

去左飲酒呀

要3隻勁！

唔比好似幸福分享咁？

飛到咁樣就唔握手了
直接講句杜利萊我愛你

上次田狗

/ R 4 心中有善 / 12 / 1 0 0 0 0 / 啤酒園 / 1
/ R 4 精選直前 / 12 / 1 0 0 0 0 / 四連環 / 1

買重左win

7臨開跑一定倒水

揀幾隻黎

冇燈都唔買了

100%

心中有善

點解冇人打算要珍珠旺 上季尾已經開始減分 減到呢家 44分 應該差唔多要交代了

3-7-12

789
力撐本地騎師

勁勇威龍
操練又唔係太差
呢組對手又唔多證明

獻惑 家多福 珍珠旺

勁豐裕谷草蔡仔
不要問只要信
就可以了

好野黎嫁
慢步速特佳
其實要要

買左3 7 9 自求多福了

369！

我拉

屌 得今場冇燈

膽要金碧旺旺或者獻惑

隻馬一早過左氣

2-7

田雞東東

照要

696969696969

呢組太差 見佢又未差到咁 試一試咁

杜狗咁前

3 12 8 1

蔡仔又包尾

惑系終於100win

肥鬼無飛真係唔去架窩

收手了今日

跑咩

屌 隻5冇位上

有無叫左三個月糊

金碧旺旺都係塞死左

冇要一支梅

輸到爆廠。。今日

我屌要左田雞 無左三

西拉玩曬好玩咩

Me2

海之濤有得買好了，買一場少一場

杜友來 做咩唔飛出啤酒園呀

做愛

拉大勝日不宜賭

暫時-2k

屌，今晚收皮，臭手

4場3w

3-12-8-1

係 收手算 佢要搵定D錢停賽

又拉叔

係咪真呀

複式馬膽
4 場 1 勁嘉輝 + 12 精選直前
拖 2 靚先生 + 3 獻惑 +
6 家多福 + 8 一支梅 +
9 金碧旺旺 $3.3333/30

田咁都衝唔贏真係好廢

今晚真係好撚伏

r5亂到

其實次次跑馬地都係伏

不賭了

信十三少都唔信佢

11檔我睇雷狗你點跑

閪左四場

田雞打得好勁

冇路捉果下慘

等柏寶大巴大巴車拉叔

咪又係撻唔著

鞍歌d飛

奠拉操縱馬壇

海G d賠率

香港多谷草好手
但賽程又少

前一仗用太盡了

但係好鐘意谷草

3班

有時中到冷野好分得多

唔夠冷

上浦猛將啦

賭田草巴度仲好分

最後都係感情飛5號

2,4,12

反拉輸足全日

反拉黨真係無乜運行

買佢嬴就輸 買佢輸就嬴

屌

exactly

威風霸皇 靚

冇人要5 ?
博前面燒死哂

運財童子

呢場睇下算

2 4 12

Agger

2 3 6

拉叔stand by

要67 屌啦星

拉叔頭先傾計叫梁家俊開路比佢

贏完3場重有4倍

上浦猛將 綫路神駒 鞍歌

1-5-6

有份出閘

老鬼Q

收錢啦各位

輕鬆呢場真係

難賭到仆街

真係吹脹

4隻番晒尼

2 11 PQ都有130蚊

本身諗住6號 $1k p

好彩岩岩出閘買唔到😂

屌雷閪又殺咗我條pq

有買上浦但冇買柏寶

呢個8檔

韋達好波！

韋達柏寶Q

屌你啡格

買左4-5

原來係阿蔡飛起拉叔

上浦追得好勁

同巴打你sa個冧

屌買左十三少 無要栢寶

等左差唔多三年 黎啦

海之頂唔到

複式
5 場 2 上浦猛將 + 4 運財童子 +
12 海之濤 $10
阿濤如果你頂多小小

贏唔到就唔好衝上黎搞事

呢場都追 我無悔了

猛將

今日唔買拉西無錢收

傻啦，食幾多著幾多整定

炒飯呢場好有心跑
特登車出去防你地埋欄

雞翼

今日冇贏過

好難飛佢呢場

今場我估潘頓會做野

我都係 就死

臨尾個下心都跳埋出黎
都係無

豬死了

連續4個賽日冇贏過

唉

總共輸幾多

根本呢場就揀無可揀要先eagle way

贏少少，想車落G3拉度

達羅素！

r5

威風霸皇 點解會無後勁咁既 ?

龍船

接近2k
呢家縮注縮到每場最多20

潘狗去馬

執柒左佢啦
出腳慢到瀨屎

差唔多

達羅素

龍舟掛鼓打team
三甲首選

中華盛世靚到

活力歡騰好瘦😞

我愛馬

我超G3最屈機
閃電一世愛嘉琦

騎果過

我超

蔡明紹要放頭
邊個夠佢跑

上利多

比卡超

跑埋就退役把啦比卡超

見到柏寶同Tommy傾計

/ R 6 中華盛世 / 6 / 0 1 0 0 0 / 龍虎切 / 12
/ R 6 中華盛世 / 6 / 0 1 0 0 0 / 煲仔飯 / 12
/ R 6 萬馬飛騰 / 12 / 1 0 0 0 0 / 肥豬王二號 / 1
/ R 6 萬馬飛騰 / 4 / 0 0 1 0 0 / EricSaint-Martin / 17

加油 呢三場屠返狗會

萬馬飛騰變奏破紀錄個場歷歷在目
今場我估佢會變奏

最主要有無人燒隻中華

隨緣

燒都唔怕啦
隻馬唔fit 都彈甩贏
fit 左你荒佢會散

我超gogogo!

活力

放呀我超！

達羅素11倍

醒目名駒 上利多 龍船股響

睇下點

5，9，11
比卡超加油呀
點都以你為榮😘😘😘😘

萬馬 包裝 龍船

龍船鼓響搞咩呀咁多汗 怕怕地

達羅 萬馬 比卡超

3511

中華盛世馬克羅斯扮架話
咁靚既

pikachu

36倍

死q啦

上利多玩完

潘頓 大摩衛冕！

鷹雄又變身 點撚樣買呀

1,3,8,11

潘頓！

蔡明紹阻到
但比卡超今日都叻仔架啦

見住拉 拉馬

我屌真係大賽潘

巴度跑馬地外檔變奏

上利多咁都追咁多 明顯怕影

潘

頂死咗比卡超

有獎金夠哂交代

都話我超3344
今日表現好好架啦

買中3都無用啦

大魔

鷹雄贏其實唔出奇呀

咪係明明有

屎卓瘋

我條wp3x7中得達羅素p

拉明明隻馬有 做乜9

龍船鼓響塞撚到豬閪咁

鷹雄真係做勝可兒二世

龍船冇位出

直路唔阻一阻頭三到
但佢做到了

班底贏哂

垃圾菜！

退役啦

屌中華個win咁樣無撚左

屌，影輸

其實比卡超最尾都好勁，不過一發力就俾中華盛世cut線

真係贏級數

上年好睇好多

龍舟掛鼓個位老襯到

鷹雄恰靚仔

再長d重好

屌，英雄加潘狗仲要大賽

萬馬攪乜

點解唔係貝湯美騎既...

閪拉斷我四重
我超

又係黑紅直間

潘頓準備爆粗屌禮儀小姐

狀態麻麻都嬴得咁easy 真係恰靚仔嬴級數

主帥太廢

達羅素真係好準 巴度變奏都醒

下場慣勝共贏無了 潘已收夠籌

奠拉拉馬

突然諗起佢上季騎琪麟穎
買咗

潘頓泊到紅黑衫碼頭姐

跑得太多

達羅素一開波就撞尻上利多

鷹雄話晒G1馬
贏唔出奇
睇拉馬師想唔想贏啫
利申冇買 唔信拉馬師

今日唔啱賭馬，收皮

同包裝騎士一樣要減分啦

唔見蕭劍新既

又一場唔贏但阻撚住晒

蝕死我 下場威信

唔信大摩唔底出多啲

皇天擊殺入直路比巴度食左個位

覆磅130.幾都ok ?
其實點計

鷹雄中華萬馬都有 就係拖漏左達羅素

屌,比卡超輸少少

D 大戶都唔想主帥騎

最後all in輸哂就

下場9 10q咁無分頭

主帥秘撈先贏
上次谷草秘撈2w

谷草未失過三甲都唔拖

紅運發財

奠雷啦騎師王easy cash

但係大賽wo

唔會allin啦

要左龍船

拖左比粒蕉醒目名駒博好分D

尾場唔識賭

勁多汗飛左

睇啱僥倖

柒東係時候

中華盛世cut到
準備贏唔到又停賽啦

勢必跑咁快又出

唔cut你都要有先頂到架 雷狗場場咁跑都要停啦咁

中華盛世明顯內閃斜跑搞到比卡超要修正
唔停都俾倒屎屌掛

R7 R8都唔識買

買p

R7 勤德兼備 用皇天希望有三甲

/ R 7 文藝學家 / 12 / 1 0 0 0 0 / Navas / 1

成班傻西質疑我炒騎唔好隻馬
其實最怕炒飯騎隻馬唔上口

威利大大 爆

細B跑
三班谷草1650跑五次3w1p
成日特登匆匆再出 睇黎似呢場先黎

2-4-8-12

要埋怡德搏爆啦

發財

恰德上1800未

3 10 12

1-12

好多馬靚

勤德兼備 要拖

巴度騎得一絕

10倍度

巴度

500 win

goal
嚇死我

威信好波

一出閘留後入內欄 直路一沖

睇啱威信，拖2，5，7

但冇買WP，想死

炒飯都已經一絕諗住掂，點知仲有個巴度

尾場柏寶，有信心

仲咒我豬清袋

唉 買得10蚊win

我炒 巴度 goal

500place

人地講緊沈廠

開頭守係內欄幾驚無位出

兩個正氣騎師技壓奠狗

巴度外面走真係幾準

冷馬又一隻4455
勁勇威龍
比卡超
勢必跑

今晚走內疊好似麻麻地

威信好勁

我輸埋就真係豬哂

仲有大把力

冷馬殺手巴度

冇信巴度

好在有買炒飯,輸小D

10-4-9-6

佢轉彎外面走，擺正就落鞭加速壓去內欄沖，有幾場都係咁跑，威信呢d馬好岩佢騎

same road就唔好講衰野啦

我都係包緊頭

又大隻 大大步殺上黎

終於win

尾場要買好健康了

勁

豬曬

柏寶呀

尾場爆唔爆

尾場 1 有無機會？

僥倖 win

我田

好吉利

英勇大師點睇?

鐵角4-5-12
冷腳1

谷草B欄1200 杜友主埸

運來寶寶咁冷！？

達羅素p射左威信w fatfat啦

熱頭冷腳 爆!

冇買巴度就黎料

孖寶 6 場 3 達羅素 + 5 萬馬飛騰
7 場 10 威信

是咪要起孖

栢寶田雞上

亂撚咁買左 中左咪皆大歡喜

1 3 9 11 12呢場必飛

必飛？

買柏寶定我潘好

飛走佢

希望你可以收番你既說話

4 5 qpq 點睇？

2 10巨額過關

財高八斗

越影有買開 但今日田...
尾場潘又唔知去唔去
寶利今日又麻麻地

點睇精英大師

結論買東東?

僥倖仲得唔得啊

運來寶寶

東東 英勇大師

柒俊點睇？

好

1-7-8

駿明珍寶 好吉利

我萊去馬

10號減左20磅返去贏馬磅數

呢場搏少少
2，4，9，11
2夠忠心
Jumbo今年有進步 今場應該都守到好位食步速
好吉利有谷草績 田草兩場我當冇跑過 俾下機會佢
開心駿馬見佢晨操又唔係話太差咁 1200米係短左d 但反而搏佢下食到步速 同埋抽到3檔

麥菲文今日好似未贏過 博唔博

4 1 7 11

/ R 8 僥倖 / 12 / 1 0 0 0 0 / 華可可 / 1
/ R 8 僥倖 / 12 / 1 0 0 0 0 / 情迷熱杏霜 / 1
/ R 8 真先生 / 12 / 1 0 0 0 0 / 鄭恩地 / 1
/ R 8 真先生 / 12 / 1 0 0 0 0 / 賣大包 / 1

跟！

英勇大師 好吉利

肥葉d飛

2 4 5 7

2.3.4.10

2 5 11 12

4 2 5

杜友來 黎料！

好睇喎

杜友好波

4-2-5-12

賺11蚊好過冇

Btw杜利萊最正氣

2 5得36蚊 贏得6蚊

柏寶

中 食尾糊

Win買太少

潘頓已經醒目唔走入面，都係差一步

巨額都照跑

東東真係黎搞笑

杜生 今場博撚哂命

屌 我都買左幾十蚊 買杜友要好大信心

未撚訓醒咁

以為佢今場拉馬

3條q都36蚊

今晚險贏

啤酒園既朋友

賀賢唔好彩

呢個真，唔敢大注win
況且2，5睇馬身都咁fit

正式宣佈
杜利萊係我男神

特別醒神

屌佢老味買4，7 qpq
嘥撚氣

如果綠寶慳下位追到第二啦

頭先聽下知舍live，上曬頭個個邊個黎

另外一位講咩我都聽唔到，佢就大聲叫睇馬房睇馬房

4 7上次跑完條q好好分

長追杜友 1200米真係未必蝕。

尾場比東東水左兩舊

屌 巴度做咩唔爆

因為太多人買佢

轉彎俾隻駿明jumbo阻左一阻 一拉出去就蝕左

海翡翠差唔多減夠分

星期日嬴兩舊 今日輸番晒

今日牙東無啦 尾場仲買佢
今日凍到d華將 nigga收哂皮

收到柯打

到柏寶揮手

[中華之光深愛]一月十三日沙田十場混合跑道賽事討論區

估唔到一出閘已經撕得飛

我好少少 汁番50

靠我箂 但仲有排追

1月終於開齋